有冇人一放假就會病？

每次都係咁

一唔番工就周身唔聚財

到底咳完未啊！

有冇人以前一睇亞視就周身唔聚財
要茶餐廳部電視轉返啱TVB先會舒服？